麻煩各位絲巴打 我想搵返一本童年回憶

係我好細個嘅時候 大概2010年 實際年份唔係記得好清楚 大約10年前 我曾經睇過一本漫畫 算幾唔紅嘅少女漫畫 我係一個漫畫網站上睇到

故事內容大概講述有位少女 得到一粒魔法水晶球(好似係) 然後粒水晶球掂到佢條底褲就變成一條底褲啦 記憶中個少女好似拎住支魔法棒周圍幫人

內容我淨係記得咁多 唔知佢有冇出到動畫 有冇邊位絲打巴打有睇過呢 如果有或者搵到可唔可以講返個名俾我知 因為我想睇返同埋知佢最尾個結局 感激

死亡筆記